體藝生移民英國前，凌晨4點撐艇1.5小時返校留城門河回憶

離開香港前，讓青春無悔！一名體藝生在移民英國前，與同學們做了一件十分熱血的事，凌晨4點起身，撐足1.5小時艇回校上學。

「年青人，係乜驅使你凌晨4點起身，有巴士唔搭，要出海撐個半鐘頭艇返學呀？」3名現正就讀賽馬會體藝中學的男學生，去年10月想出了一個瘋狂的想法，就是撐艇上學。

他們非常之認真，有預先規劃路線，並練習部份路段，更將過程拍成YouTube短片Vlog。

片中主角Sun就是搞手，他與兩名同學天未光就由烏溪沙出發，沿著城門河，一直撐到火炭的體藝中學，撐艇全程1.5小時。

期間Sun的拍檔偷懶，令Sun獨力支撐前進動力，撐到滿頭海水，但他亦堅持完成，盡展體藝生的驚人體力與毅力！

短片一出，馬上紅爆網絡，不少體藝校友都大讚Sun和同學們青春熱血，拍片技巧很好。他們出動Gopro與航拍，片段亦剪接得很順暢。

而網民亦非常欣賞三名男生的純真和努力，特別是片末加插他們到達火炭後吃早餐和步行上學的過程，勾起許多人昔日上學的青春回憶，又大讚幾名男生十分可愛。

而近年香港爆發移民潮，主角Sun亦在去年12月發表Vlog，表示自己身處英國曼徹斯特的生活，包括去中式超市、在曼徹斯特過聖誕，但他不是去旅行，而是與家人一起離開香港。

他表示「係去移民呀，Yeah！」。Sun因忙著收拾物品，故此近期片量減少，直到近日發佈撐艇Vlog就紅爆網絡。

雖然Sun要離開香港，到英國定居，但他與同學們在城門河留下的青春印記，相信足以一生難忘，也是他與好友的美好回憶。

正如他講「我覺得中學生涯一定要玩吓呢啲，咁先有個回憶喺到。」

行動力高到
有好多人諗完得個講字
Respect

世界既未來就靠佢哋啦

青春就係做d on9野比自己回憶

死熱狗唔戴口罩

你就 on 9

咁都個半鐘？🤔🤔🤔

划艇真心勁

體藝出名垃圾

條路8.5公里，用吹氣艇時速5Km 算唔錯

垃圾得過你隻5毛

好正
去到英國又係新生活既開始

體藝就真係專出五毛喇傻仔

8.5公里唔係問題,條河臭到仆街先係問題

英國都有悠久嘅划艇傳統
佢去到應該好快適應

見到自己同屋企都咁撚廢
走唔到眼紅好正常阿

再見 走左唔好番黎

手足

大家咁話啦，搭黨鐵嘅窮閪

其實近幾年城門河係乾淨左好多（至少第一城對開到碧濤果段係)

河水無咁似屎水同無咁臭